（月經）執到貓仔

今次仲唔輪到我
新手上路有咩要注意
利申今晚帶佢睇醫生檢查

幫推 超可愛啊

需要注意:
影多啲相放上黎等我地過吓癮

好心有好報，祝你同小貓都身體健康

好QQ

屌 圖呢 得果一張點夠

其實係女朋友執到
我都等緊多圖

依隻幾型喎

Lm 睇成長過程

希望樓主可以定期post下相

條尾有冇豎起跑黎跑去

貓沙盆唔好同野食擺埋一齊
水都唔好同野食擺埋一齊
要杜蟲去蚤

屌 葡萄

咁細隻貓仔食嘢好鬼喉擒㗎！
如果係餵乾糧
要小心注意比佢飲完水一陣先好比佢食嘢
唔好食完嘢先比水佢飲
因為啲糧一漲好易出事

利申：萬年鏟屎官

會小心！！！！

有d咩要買同準備，今日去寵物店掃貨

好可愛

買貓砂可以試吓用木砂 吸味吸得好勁而且次次可以用好少
利申：養咗10幾隻貓

貓砂、砂盤、貓糧呢啲基本先啦！
飲食嘅兜唔好用膠，建議用不銹鋼或者瓷
如果唔係下巴仔好易生黑頭發炎

推推推推推推推推推

推

乜咁多貓撚

救命 好可愛

唔好比佢飲人嘅鮮奶，會痾架
可以買bb貓奶粉，用針筒餵4-6鐘一次
同埋用d毛巾圍住佢避免失溫
恭喜樓主搵到主子加油

叔叔不行了

Lm

So true 巴打唔知咩黎
Google 下 貓黑頭就知
好手尾長 最好唔好俾佢有
多啲用 濕紙巾幫佢抹嘴- 買bb 用個啲純水無酒精紙巾 如果懶洗毛巾
貓黑頭係 毛囊炎 你當好似人咁油脂過剩毛孔堵塞生暗瘡咁
貓會自己洗面為獨佢地掂唔到自己下巴
所以食完野 黐住啲殘餘食物 油脂係下巴 就好易導致上述提及
我花咗接近半年
Keep 住每日都有抹嘴
先無再生黑頭
因為嚴重會變痤瘡 再難搞啲要切下巴組織
就算未執到咁誇張，佢地會因為下巴痕 去 r
R 到自己損晒

你隻貓好似有啲細
戎奶未？ 睇完獸醫佢應該有教你點做
跟足就可以
同埋貓B 細個都好易病
最好街外啲菌就唔好俾佢接觸太多
即係收好你啲鞋

未戒奶，琴日睇左次醫生，幫貓貓驅左次虫，但都仲係好多虫。
個醫生好次廢廢地，今日諗住帶貓貓去睇其他醫生，同搵寵物店幫佢沖涼

琴晚鎖佢入籠佢就叫足全晚
係咪唔理佢就得架喇
女朋友話比佢瘋狂嘈醒 起身睇佢先會靜

圖呢

咁細隻唔啱沖涼
你邊到睇？

千祈唔好沖
除非身上面好多蝨

好得意

佢驚唔驚人？

BB係會驚到不停嗌，試下夜晚用布蓋住個籠，等佢有多啲安全感

好人一世平安

如果佢喵你 到你行埋個籠到又無哈氣嚇你的話就多D放佢出嚟玩啦
佢可能係唔見咗你地驚先會叫
利申:同樣新手 主子入屋個半月

頭先打去佢地都話咁細唔建議沖涼
但係佢身上好多蝨可以點算好

樓生一世平安

我都好想瘋狂執貓仔

寧願唔理佢，咁細隻同佢瞓會壓死佢，呢啲意外有時都會發生

唔夠兩個月用滴頸蝨藥會中毒
化學嘢唔得唯有用物理
買蝨梳慢慢同佢梳
再唔得就揾獸醫啦

介奶後 主要係食濕糧 食濕糧 食濕糧
真係要餵乾糧既都係1/3 diet好啦
細細個開始吸多啲水份 對個腎好好多
好多貓老咗都有腎病 就係唔夠水
腎病無得醫返好架
仲有窗網好緊要 命黎架

Bb

點up片？睇唔睇到
貓b真係得意到痴線
變乾乾淨淨就可以瘋狂索佢

獸醫黎架？ 吸緊定吹緊？ 沖咗涼？